點睇依家好多後生女仔又圓肩又駝背?

出街見好多人有

因爲挺胸都會俾啲八婆話你博乜

圖

圖呢 唔好令伯母難做啦

可能係戴錯太緊胸圍，平時又唔做運動